落雨上巴士，把遮應該點擺好？

假設冇袋袋住

假設有位坐咪放兩腿之間咯，否則咪放春袋對落咯

放地下 長遮既話打直放

用口擔住啦，乖

叫人幫手拎住先

上車前dum左把遮佢

唔係要人教啊？

細遮摺番細 拎住濕個位 費事整到人